好在我兩個仔有一個生性

好在你比心機讀書出人頭地 啊媽先至有大屋住咋

啊媽
我想死啊

我好擔心你啊哥啊

好好地教仔啦

唔知佢呢家揸兜定瞓街

人品好...

呀媽 我發左達啦！！